Princess Connect Re:dive [51] 課長之星

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小
Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 7月/8月依然都係真步會好小小,因為破曉雖然係新,但係限定未出齊比你抽情況之下,真步買到多限ac,門檻會低好多同埋開服一定大把老屎忽轉生同課金戰士,新手想玩暫時都係真步會好d。當然好大機會７月同８月都會係咁出限比你抽，但你玩破曉ser,咪又係要係咁博抽中,咁不如等到破曉ser d 限出齊,你先好買ac 入去玩,咁你就會舒服好多

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

星期一見你啦bbg

好毒

Lm

收左巴打個號 係一服

2/3就初始

但準備棄3服

唔夠84000打

#jable#lm就快出嚟啦

呢隻垃圾驚玩一個ser都已經飽

玩一個ac齊婆咪夠

霞 洗唔洗抽

1服齊角 爭日和

新POST留名 中女帝

非人權 有愛就抽

援弓

美美取唔取代到萬忍？

y not both

美美世界第一！無野可取代

美美打露娜塔有時有用

有冇人覺得初音好正

臨訓前回六管先

冇

好正喔

之前就覺得正

美食 我隊防守廢到仆街 有冇巴打想上第1

美美先正

抽剩得返1100石先睇到來緊有新角機率up

唔係重課PVP巴打唔駛追 常駐角黎

屌你老母

隻病嬌幾時先上到3星
得21 碎

D紫裝跌率閪到

點解咁勁

我打到1000名打唔到上去

可唔可以指點下我

有咩人優先升專武？同埋rank

玩左半年上左五星

上個定前個post有個升星升專推薦表搵唔返，有看巴打可以再post

新手留名,再加預祝各大佬,30抽內抽到限定+新角

公主補給包值唔值 但要課兩次

升智升病嬌病弓
病嬌病弓好似要R12 +滿專 (優先升)
狗拳同月月都應該11滿專(好似係,要問其他大佬)

Me 3 服 卡咗 6xx

病嬌上3星先定專武先

3星先, 我估冇4星應該上唔到場,好易死

好，等h2

禮拜一係咪開lv上限

4星>130專>5星

係唔係巴哈個個？

好！

我都升緊純 真步 望 月月

專左先無專根本唔洗諗上場

得泳黑係必要？

水黑水可

好想抽快啲復刻

WTF

冇哂母豬上5星

幾多抽

條友疊多成6000幾攻比佢
雖然我都預備要升爆

而家可以抽泳貓？

台仔話泳裝應該要12月先復刻

兩隻都有

日版喎

泳貓live2d效果好過泳飯 泳飯個停頓位太明顯

我玩日版

但泳飯大波波

圖呢

換走隻藍毛擺泳飯封面啦

等緊佢更新又可以換wp了

台版未來視-》留石抽爆泳裝

日版10抽中泳潶
4星都升唔到
唯有借住人地個隻來用
日版需要母豬石禮包

仲未中

可以抽碎片

泳飯好似唔駛上5星

無左呢支歌仔唱好耐
依加4星做到嘅嘢5星一樣做到 個問題係佢唔夠勁姐

真係唔復刻3ser hell mode 黎嫁wo

我仲未上 但用黎潑萬忍都仲ok 可以一下潑死

我諗會課87k既人唔會多 1個公會都未必裝滿

可能頭一個月公會戰9 組auto 都頭20

8千石一隻都冇

冬泳

但好多人課45k 呢

果斷棄左3服

都似

如果唔係呢頭出完42k 嗰頭就復刻

班課長仲唔發癲

42k可能仲平過你直接抽

抽是希望

42k是實制

唔係掛
啲技能發生咩嘢事？

唔同喎

42k係課長級先肯課 全ser可能得幾十幾百人有

但係復刻就變全ser連無課都有機會有

變咗唔同意義

公平起見
3個ser 8月都會復刻泳裝
42k禮包變成早買早享受
全部人開開心心抽泳裝 super

42k淨係享受到1個月

好出奇呀

係唔係唔齊
正月搵唔到既

3服會90日後才復刻

等班友仔無得退

一日就用撚哂果4000體先之後打撚死上面班仆街

矛衣未池之前既限都未有live2d

我諗住每日6管算 就黎有n3肯定要爆獲甘

我都諗緊點用4000體好

屌伊莉亞冇充電寶真係用唔撚到 一下ub都開唔到

點解會有4000咁多

感謝，但好似唔係呢個，記憶中係有寫R幾，幾星，同專武幾多，有幾個分頁既

不過4000體梗係留到n3啦

諗住買金賞包到step 8
應該keep 唔到n3 啦？

課到STEP 8咪有N3再課啦反正都係6舊水

會有n3 咁我每日9管算

等n3 再每日20管

身份既象徵

唔夠錢

應唔應該為50女神石 抽多80抽

你多石到可以抽哂之後d角咪去
如果唔係嘅話我寧願拎去抽之後d常駐都唔去補嗰少少母豬石

抽

差Ezr 充電 軟件

抽黎做乜 之後仲有大把野要抽

常駐等歪

爆左10管... 主力都r7齊裝..

主線要推到幾多先上r8

手都噴到

唔應該

抽左 反正都兩倍三星

210抽 6彩1姆咪 真係唔覺up

我都係七定八彩280抽 四姆定三姆

前10日好多彩
呢幾日得番28母豬

請教下 新手0課3星角應該點組同升邊隻好
(予衣未/望/智/真琴/初音/真步/亞里莎/伊莉亞/璃乃)

試左十幾次終於3星到鏡華關

予衣未>望最優先，pvp同公會戰都用得
之後真琴(卡r11)>智，公會戰主力
之後有多餘資源可以練埋璃乃/初音/真步，pvp功能角
亞里莎有代替品可以唔急升

伊莉亞比較特別，唔夾隊友會好廢，夾到就好勁
pvp配咲戀，公會戰配茜里+鏡華再借人泳裝黑貓，如果砌到以上既陣就升埋佢，唔得就放置住先

亞里莎咁可愛但係唔算勁好可惜

亞里莎係病弓專出嚟之前仲係公會戰2隊偶會出現既角色
本身pvp同推塔一啲都唔差，係其他角色太勁

有專既話pvp搭埋貓劍直拆ezr防守隊，純粹唔夠萬用唔建議升姐

亞里莎係第一可愛弓

打伊莉雅仲好好用WOR

予衣未上5星係咪一定要用秘石買/課金？

張封面圖畫到幾鬼靚

好耐未見過ezr防守

係，建議予衣未/智都可以用秘石，智暫時未有得刷，本來真琴都係難入手碎片，不過咁橋下次活動有得刷，應該夠上四星

我都想知咩係ezr防守
我呢組前排清一色新年ue 妨希 酒鬼 望 羊陀

幾勁都好我都唔會升羊駝同偽娘

新年ue

我呢邊勁多真步酒鬼伊荊雅

下個月公會戰難度好高打12王算了

唔做刷分仔了

前10有7個都落佢
其他有5星怜配布丁
5星妨希必出

利申2服
唔係大佬組

想問下各位大佬
松鼠唔係要卡R10/R11咩
點解打pvp見到咁多紫裝

萌新問大佬

R11咪紫框
呢隻R10同R11好似冇乜太大分別 我睇PVP班人全部R11

打pvp有用

見到好多都R11咗，應該冇太大分別

我應該無睇錯掛
日版連泳裝都出埋專武?
點解母豬石玩呀

打斷崖定打蒼海好？
65lv

打ex 四層唔打boss已經多過hard

唔知夠唔夠打到第4層

lv唔重要，地城敵人會因應你lv變既，夠角色堆屍過就得

酒鬼專洗唔洗130?

要 +回復量

雷姆泳裝我課爆

公主心碎片點夠用

酒鬼升專係must 其他可以再諗

好

我都打唔贏ex boss

點解要卡？

我諗住全部角都升上r11 喎

借專武飯團單挑過

你唔係買咗個大佬ac咩

佢d角色齊但rank低

泳可唔好升 出ub會慢左
ps:唔小心升左...

仲玩緊

係 但唔識配隊

得泳可 卡10？

其他升晒11？

鯨蛇

Thx

Btw我升唔到12
未推圖。一堆r7-10

諗住上晒11先

買左4000體

未推圖就應該推圖先，eg 20圖有前面裝備(R8-10)既副產物
真係卡關先刷裝，推到就盡推

送個網俾你，click入去有show掉落率

屌小號剩係用免費可同每日10抽
中左3隻矛依未同2隻女帝
我玩個大號到宜家都無女帝

日版復刻泳裝個營收即刻上到第2名

泳飯泳黑專武勁到

復刻都咁勁 應該之前冇保底好多人抽唔到

泳可可羅先勁本身都仲有出場 依家應該一定會出

愛死你

用緊 純 女帝 母咪 月月 ue 推圖

應該夠推到爆機

今次都無補底,仲要雙PICK
多左個抽獎

唔係最底 視頻入面搵1 day ago

上次都無300抽

今期有井喎 我見youtube好多井左

今次點會冇保底啊

好鐘意泳黑個解放動畫

想問可可蘿值唔值得升但要有排升

自膠

呢個月4王好似可以出普可
練定無壞

冇玩日服，邊度有得睇

有冇大佬可以講泳黑專武加乜嘢

我睇唔明日文

Thx bro

泳黑技1多咗破防+傷害up

硬係覺得1周年POOL就係泳裝最有份量

泳黑多左招破防 招技仲要2萬傷 cls架
泳飯招技會加萬幾傷 又破防又必爆
同呢兩個咁痴線既一比泳可係勁 但未夠呢兩個癲

泳飯個物攻buff同專武病嬌接近
月尾可能見到佢上場打公會戰
如果係雙子座嗰類複數boss就應該係mvp

泳黑唔洗多講，嚟緊一年係法隊繼續坐正mvp

泳飯係群體病嬌
但係大波波

泳黑又tier 0上到tier 00
泳可由t3上t1
泳飯唔知上唔上到t0 不過一定有t1

泳可都t3泳可最少都t2

呢隻game 100爆 = 5%爆率咁大把

btw泳飯唔係有咩雜技斷王嘅話肯定無份上會戰，技能系數太廢
本身1技+5000幾攻都打唔到40萬

泳飯係加6000攻變加12000攻,唔係0變12000

病嬌係800變12000 +400爆,泳飯6000變12000 +100爆
點解個個講到係病嬌式BUFF

齋計一技嘅提升其實係差唔多，病嬌迴圈6動入面得3動有大buff，泳飯11動入面有成12動buff

但泳飯本身系數低同動作慢

單體boss應該唔會拎泳飯出嚟打
複數boss可能有機會? 上個月日版智(專)打雙子座好撚勁
我見泳飯同智有啲似 打出嚟個damage可能唔差

打複數boss泳飯好撚勁
而家日版公會戰越黎越多變，都要預備定遲下隻隻王/大半王都係群體boss
所以而家日版生態我覺得有專後既泳飯要抽既重要性大過泳黑
泳黑都仲有鏡華頂到，但泳飯有d難
就算有智，你要三星到智關野仲難過三星鏡華關野

有媂矛ue情姐應該夠？
泳黑有破防 鏡華頂唔到佢作用
法隊重心一定係佢 好似媂咁

複數boss難d,要知道如果有兩隻boss,你泳飯ub車落去打既分係單體兩倍
當女帝同泳飯大家一樣打十萬，女帝單體只會打到十萬分，泳飯就打到廿萬
如果佢敢再變成出三隻群四隻群咁個差距就只會越黎越大

同埋上上次公會戰個兩隻豬，仲要設定到打後面隻豬會多分過前面隻豬，單體就只有前面隻豬衝到底個下放ub先會打到後面，但用群體就唔駛煩

月尾留名睇一下20萬=total 40萬
cy好明顯想aoe角係公會戰都有出頭天，改5月隻王變複數boss，又加break系統
智已經上咗神枱，5月雙子座3階可以打百幾萬，仲多過病嬌

仲多有左BREAK呢樣野, 破防需求低左打會戰多左變化

Break呢樣上次re0先玩完黎
唔練群體真係慘過食屎

最後一日終於歪到8歲

借人地隻泳黑就可以出到法刀

牙智你去左邊

千歲耳環

角色pt 係咪夠300就換左佢? 有冇得留下次?

呢個廿萬嘅條件苛刻到無乜意思
始終姆咪同智都係aoe嘅天花板 泳飯d系數拍馬都追唔到

同埋我覺得其實係叫打雙子座先咁啱出複數boss
反而覺得隨時會出多隻法隊人權等法二隊可以同物二隊鏈過

無得留

新手剛入坑
想問有無人有玩日服架？ an機同ios d石係咪分開架？ 同埋有無wtapp gp或line gp可以一齊傾下？ thxthx

250抽都先中隻矛仲要冇智,又要留定石比之後泳裝

最後一抽中埋妹弓拎去打伊莉雅好似OK

岩岩拎到望 應該換走布丁定繼續用
我而家PVP同PVE都係 新年ue 情姐 女帝 姆咪 布丁

新手仲入坑日服

依加有幾萬種打ezr嘅方法 唔多建議練隻無乜上場機會嘅妹弓嚟打

btw聽朝仲有一次免費10抽

小望=pvp最好用嘅坦
推圖嘅話換走情姊入佢應該好d，或者打魔攻關嗰陣用佢嚟頂1號位

終於過到蒼海孤塔
俾隻王強姦左咁耐終於贏到
有d感動

萬聖忍一刀片落去

有夏娜隻野變左做弱智

姐控有專武既話 萬忍配深月斬果刀會斬唔死ezr 會俾人反cup

屌 分唔撚到邊隻羊同紡係自己

我有萬聖忍既話 pvp係咪換走埋情姐

1v1暫時最多人用既陣應該係羊駝 春怜 望 紡希 酒鬼 其他大部分都係差唔多咁既樣

一定要放一隻打手，如果唔係會比人屌解 雖然1v1你放咩都會比人解

120抽中泳裝飯
身上由20000抽,得返1500石

用同一隊打都可以輸比對面

tp相同時間集滿 守方先手放ub 其他技能都係守方先動

井埋泳黑

想問下個免費10抽今日完定聽日完
250抽都未出
今日完就拿拿聲抽埋50佢

聽日係最後一日

聽日1559完姆咪池同免費10連
1600換霞池

■轉蛋時間：7/1(一)16:00 ~ 7/15(一)15:59

■角色交換Pt的有效期間
獲得的角色交換Pt之維持及其對適用轉蛋內的角色之交換僅可於「交換一覽」分頁中所標示的「有效期間」內進行維持及交換。

「有效期間」結束後，角色交換Pt將重置為「0Pt」。
例：若持有「290Pt」的角色交換Pt，並且有效期間為2019/07/1 16:00 ～ 2019/07/15 15:59
則「290Pt」可維持至2019/07/15 15:59 ，但是一旦過了2019/07/15 16:00 後，則會變為「0Pt

個個唔睇公告

呢兩日連活動都無打，直接打n2

想問吓唔課啲話
依幾隻升邊隻做5星先
同埋成日比電腦搞後面 可以點防？

仲有隻伊緒係出post過程中抽到

一定係矛衣未 唯一公會戰pvp推圖都ss

右上夏娜

俾人打後面就用真步坦

呢9隻除咗矛依未之外全部都係常駐角，用女神石升星->矛依未(因為佢係限角)
其他全部主線hard/3v3幣/地城幣換到碎片返嚟
建議升咗望同黑騎先，推圖會輕鬆d，
莫妮卡pvp向，鏡華3星可以用好耐，呢兩個唔急升星
中二要用3v3幣，但係3v3幣優先換狗拳，換到5星先換中二
真步可以升下，後排嚟講佢係好硬
亞里莎唔洗點理住，唔夠打手可以升
姐姐中場坦，都係pvp向

妹弓係咪各方面都完勝精靈弓? (除咗可愛度外)

因此已練好隻R7的精靈弓, 之後剛剛才中妹弓

掉番轉亞里莎就算係pvp都有用過妹弓

Thx
佢輸出成日一個頂三個

不過望啱啱玩嗰時用望成日死先冇用

唔該曬
即刻去升矛衣未
狗拳是咪香織？

20000抽

19990抽
手都軟

家陣仲有專武智

係，3v3幣有得換

露娜塔呢冇心用呀

慘

連休閒公會都不收

因為我沒專武

即係幾多石

大佬

朋友介紹睇從零開始的異世界
睇完覺得幾好睇，發現依隻驚有合作
想問仲有冇得抽合作角？

打錯.20000石抽泳裝3隻全齊

無 太遲了
買ac啦

日版過左睇下台版會唔傾到 但應該都要等半年

專武有排都未攞到

邊隻免費

限定真琴

即係台版未出？

台版遲日版5個月左右
你預11月左右出，如果無版權問題既話

咁買ac玩台版先

邊件專武咁重要

買2服全婆

我估病嬌中二

因為我得望 純 惠理子 30專

佢話我其他都專武又無 130又無

問左幾個頭200 頭500 都唔收

其實隻game個pvp排名係咪fake
舊ser玩一陣都咁快高排名

向好嗰方面諗 兩個月後連頭100都可能入到

去到前面就

買ac係咪淘寶買？
花多眼亂

點會fake 你打邊個咪取代佢排名 但你如果話千名外既好多都係npc

咁呢兩個月 要入1000名既戰隊打鄧

依家應該得酒鬼病嬌中二專武係必要？

明了 原來咁多分區

病弓 狗拳 月月 普忍

新手淘寶買咗個ac 有冇話主升邊幾隻3星先好

病弓仲未刷上四星

二服定一服 點解唔齊

我上星期淘寶買2服初始 好齊 都係200

唉 是但 唔買都買咗

冇免費

升限定先 除左新年優衣停3星
矛依未=女帝＞泳黑
PVP向就萬聖忍
真琴過兩日有碎片打
其他慢慢打hard關/地城碎就ok

無推薦角色齊既ac
邊隻可以唔要？

萬忍唔打pvp可以唔洗

入頭1000算啦 你個號有排追進度 最少兩個月先追到

哇 呢個練度表有d弱

黑騎同真琴係常駐角，其他全部限角，我會唔要黑騎先
又或者唔要泳凱，打公會戰可以借人嗰隻嚟用，如果有鏡華同ezr就可以走泳凱，無咩大問題
我玩咗半年，無泳凱都過得好地地

岩岩入左個 450名

同埋 專武碎片追死人

係唔係優先升左杏奈同惠理子專武先

太少公主心 要謹慎

每日打6場先得2-3碎

泳凱無得唔要 太重要

呢d頭200-500黎。我都唔符合

Tick走純同真琴

唔打pvp有冇影響？

重置3次第2關追碎片 惠理 杏奈 月月 狗拳 病弓 酒鬼 全部都好重要

冇泳黑 就冇法隊

冇 萬忍戰隊出唔到場

每日碎片箱值唔值？
金賞包9同13 要追？

唔打pvp挖唔到石頭

唔要泳凱既前題係有齊鏡華中二新年ue聖誕千歌
借泳凱就解決到問題 雖然遲早都要抽番隻
但而家齊限角既起手ac買少見少，一定要做取捨

聖誕千歌轉ezr/ 妹法/七七都得既

要買就快手，聽日金賞包last day
你咁多嘢要刷，記得至少買4000體

頭200唔收係正常
但估唔到頭500都唔收，睇嚟都幾嚴

限定霞

新手一問，你地會平均咁升星定直接谷一隻上5星先？

各位大佬 我想問正月怜 值唔值得升？係PVP有冇前途？

咁都緊要啦？
無石點得

你講邊幾隻先

5星係pvp做副坦好撚惡

好勁
起手嘲諷可以擋好多招 特別係紡希招拉人

好 一於升爆佢

買到step8了 諗緊追唔追埋6000體

最緊要你夠唔夠錢
唔好忘記你今次追埋6千體你下個月N3你都要繼續追，因為你缺太多裝

黑騎、女帝、矛依未、智

如果用女神秘石換

超新手? 如果黑騎仲係3星既話建議母一母黑騎上4星先
黑騎(4星)>女帝(4星)=矛依未(4星)>女帝(5星)=矛依未(5星)
黑騎上咗4星之後刷hard圖有碎片拎，所以唔好母上5星

寧願平均地升好過一野上5星 ？
如果黑騎同小望揀，都係上左黑騎4星先？

利申：小望有愛但見到地下城有得換唔捨得用秘石換

千其唔好亂用女神石
提醒番
3星升4星 400女神石
4星升5星 750女神石

黑騎前期無得升星，得女神石呢個途徑，而且3星黑騎連推圖都有困難
小望就千奇唔好用女神石換，每日打足地下城1個半月就可以上5星+專

矛依未同女帝兩隻都好重要，平均升會比較好
3->4星要400女神石，4->5星要750女神石
條數點計都係2隻4星會好過1隻5星，另一隻3星

感謝巴打咁詳細解答
而加我主隊用小望、黑騎、女帝、矛依未+求其一隻3星
有無建議應該補多隻咩角/咩類型好
開左一禮拜無萬聖忍聖誕限角果d

怕死就落酒鬼/奶媽
有冇新年ue? 有就落佢
夠你推到最後

無 好想要等復刻

成日落酒鬼但佢成日比人秒，小望嘲諷都吸唔走

超新手想問一問
咁樣編排啱唔啱？

咁應該係敵人專打3/4號位
落隻後排補師 eg 真步 普通ue

想再推得順d 第一隊隻女帝轉真步

邊度有得睇每個step幾錢

錢就夠 但要諗值唔值je

得n2我覺得唔值 除非真係好缺裝

佢進度落後2個月

好貴 至少2000$

買到step 9算

10都抵買既

唔缺鑽

但好缺體同公主碎

呢幾日都爆佢15管

新手冇野多一定係石多

佢個ac唔係新手 但上手歐洲人留左幾萬石俾佢

為左雷姆。。。。 無辦法

n2有13日咁長
日日食15管total成20000石

新手想問點解淘寶咁多平號都有狼+女帝+黑騎+夏娜+其他限定
好多都1服 小弟係2服剛玩 係咪得1服先咁
btw我剛玩課左少少 好撚蠢
利申窮人

2服都有齊限

有冇驚推介

仲有63000石

用少少石換進度 值

失落的龍絆

FGO

LAST IDEA

可摸耳講啲高汁啲嘅驚

公主踢

巧玩？

巧 不過舊

5是出左2鳥嗎？

好似6週了鳥

終於用得上姆咪

仲耐過驚blue

rem 系__系__ __……

咁你用唔用丫

係姫係公主

第七史詩
率土之濱
七大罪

ecip7巧重課？

望係唔係唔岩推圖

真係揼𤆬3萬幾粒石抽夏天一隻都無中。。。

買帳 top咪4-5000

由0開始 時間先係重點

炎上未

新玩家/上年冇抽到既人要抽0.35%UP既pool 姐係好大機會要井
話就話有獎勵池好似好佛心 但次次都井 那有石 咪又係要重課

老屎忽就要R一大堆母豬石出黎開限定專武
重課就話可以一個月兩個新角抽曬兼抽埋獎勵池補母豬石同碎片
正常人點跟

唔明

應該係上年第一次出泳裝既時候泳飯同泳黑係分開2個pool
每個pool pick 1隻0.7%，但呢次復刻就係1個pool放哂2隻各0.35%

只有真正的蘿莉控才能做出令蘿莉控滿意的遊戲

Gbf

好似話18號泳黑同泳飯都有碎換喎

大闇鍋都抽到兩隻 表示機率依d野 高同低會中就會中

點換

咁上年又冇保底又分兩個pool
依家有保底又有得你揀補邊隻 又額外送碎送母豬石 算係咁啦下話
而且有pickup唔叫大闇鍋啦

我係有pick up中一隻 冇pick up中兩隻

係喎 有大師碎可以係商店換 但都係首先要抽到

白貓咩事IOS上左第一

5週年

出個gbf超得自選限角得唔得
3000有償都抵

之前出艾蕾都上過一次啦

原來仲有咁多人玩

神將一隻都冇

一個月得10片 慳唔到幾多

都係得0.35%

有得抽泳飯同泳黑?

我覺得時間太短 分兩池每次0.7仲好

酒鬼好勁..

第一句已經笑左

純 望 酒鬼 泳可 新年ue

呢隊點破

應該求其菜刀隊都打得贏

岩岩俾佢打到time up.... 打佢唔扣

求其黑騎月月病嬌女帝應該都打得穿

泳黑專咁勁 法蒸隊係咪可以重出江湖

辣殺

你咁講點對得住你個名

真琴R9定R11好？

11

恭喜，有姆咪了

其實係50母豬石黎

佢一早有啦 而家井埋女神石出黎

記得你話唔知抽左幾多隻

咩叫井

300保底

下 認錯人
呢300PT由頭到尾得1隻

成個活動，連埋自己唔記得幾多次的十抽
終於夠1160碎石
可以一次過用來升爆茅衣末了

有心長玩可以買個母豬石月卡
一個月有300母豬 CP值唔錯

300保底即係 45000石？

算平了，之前係400 幾500

無左每日十抽 生活仲點過

努力啲工作，課金養老婆

無。。
無免費十抽
就棄game

買齊月卡700 幾蚊
仆街勁貴既月卡，勁識賺錢

我都灌滿左近佢

大老

日版咁搞法真係唔掂,
抽到角都無母豬石升

一隻限角5星+專滿等武 要1725母豬

我覺得專武材料應該好似gbf咁可以農出黎

抽完新角都無得升,唔想課了

母豬都應該要好似公主之心咁可以每日打D就最好

有呀 活動討伐證

每日俾你打d既話邊個會抽角色個個拎石去刷母豬關算

強烈建議母豬石月包 應該增加至30粒
咁先夠買限角碎黎整專

300抽終於抽到夏娜 好波

棄左驚
不鳥
等馬娘

馬娘等左太耐了

公子都有馬娘

見到夏娜隊真係搵伊莉雅炸落去就收工好多都跟埋女帝一齊死埋

終於雙PVP都拎左第一

Why so勁

有無隊參考

鯨蛇 WHAT IS 馬娘

要打就快 3v3應該下個月重置

等佢重置前,先再打
到時應該有唔少人放下水,比人衝一衝先既

馬娘係cy遺作

5抽1

1v1 7xx
3v3 175x

難到喊

1v1盲打最勁咪呢隊

隻草馬有咩勁

我見頭十名個個都用佢

先手物理盾，然後因為遲出黎 所以對面站位會向前 aoe會掃到後排

學下野先 隻隻都升r11 full gear. 真係要50000體先夠

我果區易打姐
都係見人用咩就拆
50內通常柒一場再慢慢拆

冇智可以用咩頂

夏那！

冇萬忍 羊駝點都唔想練

1v1都盲打

1V1睇到咩隊都仲盲打係咪自虐狂

有load當贏 中姐姐

入唔到驚

秋乃到底有咩用

冇LOAD

頂唔住心癮抽左40抽 一張彩都無 收手

留石等台版8月出咩POOL先

歐州帳 7500石

30抽monika

呢隻聽講pvp強角？ 係咪3星就用得

點解次次都一抽中

呢隻好似要配5星姐法先有用佐5星姐法要重課先玩得起唔係都係倉管

82抽收工

咁快5？

5星姐法 邊隻？

神人

夾ezr都得啦
係盲打無咁勁姐

無用

J

提下新手,今次個pick up角係pvp 角色
忍得就忍

CF都唔識 唔好話玩公連

新手玩左四日。 有眼不識泰山

多謝cy 爸爸

係咁換隊咁煩

巴打公主3隊防守用咩每日都比人打到仆街

1.松忍
2.ezr空布
3.萬布4坦

利申小薯4x名

3坦+紡希

紡希一定擺first team噁心人

第一隊進攻用智+矛依未 拆鳩晒D坦佢

大神可唔可以講詳細d

小弟想學野

防守隊就咪放啦，你點擺都有得食

3v3用黎陰人

羊駝is a must

3坦+矛依未+酒鬼用咩隊會比較好拆

3v3盲隊間中陰下人都ok嘅

雙充姆咪拆番轉頭
ezr直接拆
忍扇智泳飯之類aoe打爆佢

我用萬忍加伊莉雅秒左夏娜先

就係冇EZR

矛依未雙充係酒鬼+美咲?定莫妮卡

同一隊打我一次解到一次解唔到 之後就冇打我了

那就去農17-3. JPG阿

不過佢扇冇專武

白金卷越用越多

唔會抽

你隻萬布最好擺係第四位

我冇練羊都KEEP到前百五
原來後面競爭咁大

姐法係依里定茜里？

瑪那多到

衣里

我都唔知咩事 我都唔算豆腐但大家都鍾意打我

咁唔換咁就打都打唔贏打黎做咩

解日任?
我有時都鳩打

今日俾同一條痴漢打足3次好撚恐怖

未用ja
撚敢用咩就開圖

靠緊每日地城EX吊命

大佬點跟 我依家瑪那都冇咩用 滿哂

我係比人輪姦咁 每日瞓醒就跌左好多名

姆咪企3號
+酒鬼小雪

cfu多到冇用

其實4星姊法都可以，
不過拆唔拆到就睇彩數

想問下露娜之塔只可以一路打上去

冇得重置成座塔再打過

馬望矛充步試下

想問草泥馬應該上專先定4星先

冇 打得一次 所以留返幾時打都得會繼承

第一隻五星

講起3v3競技場
我嗰區前50有3個同公會既人晚晚搵一條友打你一次，記得你咩隊防守
之後連續後面兩個人用電梯打法送你落去

純應唔應該用母豬石升呀

有仇？

14-3.jpg

最多母到4好了唔好太浪費 母豬用黎升限角比較好

撚知 谷鳩氣食50石打返佢地落去
晚晚都係咁，係咪想提早開公會戰

唔夠坦？

1V1 3V3都第1了
美食起手都唔係好難姐
冇草泥馬扇紡希ezr一樣有得拆

係呀

原來2服都咁唔和平
印象中記得1服有人講過類似嘅方法

恭喜
下個月3v3又重置，又要打多次

電梯打法姐係點

我就係見到上面有巴打話3V3重置先即刻打

係推圖定pvp？

依家normal 13都卡卡地關 仲叫我打hard 14#ng

DB既隊基本上都跟唔到要自己諗點拆

推圖 捱到第一回合 俾ue開到技就乜事都冇
但有時捱唔撚到

pvp大家正常差唔多時間玩
有心玩爬到第一正常架喎

我都同我公會嘅人講快啲爬3v3
希望下個月重置可以分番好區

廿抽唔中，留石等大江戶對魔忍

搵一條友打你 睇你用咩做防守 前50會隱藏哂3隊
打贏你之後通水同第二個講，搵好隊打你
如是者3個人打你3次，你個排名就會跌20-30名 後面2個隊都唔洗試就知你用咩防守

有冇pool 巴打們可以幫你砌隊

有優依+姆咪 應該可以過到好多關(1星pass)

可能我想攞哂啲3星獎勵 唔想一兩星咁難睇
我依家多數都係純 女帝 姆咪 ue同千歌

或者其實簡單d 有條友打緊你 而咁岩果條友比另一條友打緊

呢D三點好常見 多數係冇心
真正有仇既電梯應該係防守淨係放一隻 落到百幾名再電梯你 不過極少見

3v3無呢支歌仔唱
都睇唔到咩隊

用ezr都得

好治癒
估唔到冇俾萬忍劈死
我每次見到萬忍都唔敢落伊莉亞

我升左兩個月先過到14-3冇可能一步登天除非你日日30管

姊姊出左專武之後未驚過得一隻忍嘅隊

推圖用望好啲，有時打boss關要2坦/3坦先落黑騎

望+女帝+矛依未+月月+新年ue

望+黑騎+矛依未+月月+新年ue

想問吓姐姐專武要幾多？

唔好理戰力 我咁排o唔ok?

Now真步370 目標前200

有就得 要佢個加防姐

3星萬忍好似唔多穩陣

前200 任拆架喎
一係食石打入前50啦

ok thx

布丁空花放埋一齊,然後放隊法隊會比較好

Gvg 冇資源升佢

布丁 空花 中二 ？

1隊 流夏望萬忍深月 加隻專武智 / 專武扇 / 紡希 / 酒鬼之類
2隊 黑騎新年怜 夏娜加兩隻充電(咲戀小雪)
3隊 布丁空花 後面三隻奶又得 兩隻奶加隻伊利亞比驚喜人又得 法蒸都得

不過比人睇到曬都係任解

缺太多pvp角

1.望新年怜萬忍深月亞里沙
2.黑騎中二泳黑鏡華普黑
3.空花布丁三奶
我會咁排,睇唔到你仲有咩角色

多謝巴打 不過我好多都冇

你ON居唔改名姐
通常D人鐘意打佢打嬴過既人,你唔改名比人點左相就會日日打你
我一日改幾次名好少比人打

我我望塵莫及

點解月月R11都好似唔識吸血

想問下矛意味係咪卡R11就得?

全部數值都升點解要卡

射射巴打 之前無睇過呢個表

20抽就中🤤

屌 唔小心真琴上左r10
係咪唯有全力谷上r11

好撚賤

仲卡R9 上個會戰已經要求升R11啦 不過千其唔好上R12

我新黎 唔知規矩 呢到唔會屌曬卡架？

我都係新黎 其實屌唔屌得

任屌架喎 未見過既海豹禾扑晒

依到各位大佬主場 唔敢搞串個party

身邊有海豹朋友真係好惡
50連就出晒2隻
雖然佢都係要繼續抽碎片

見到台仔10抽3隻

sor 清是咪講緊日版

係

碎片我等master 幣換算 反正都升唔切

6月第三名公會八歲祈禱團(笑)收人:

代會長post

真步服

其實有碎片跌對冇泳限既係幾正 抽完都好快開到花
但見d老屎忽唔太滿意 抽左都局住要抽碎 用女神石升專應該好貴

我新手 覺得賺左好多

好希望台版8月復刻泳裝

老屎忽都用咗成年水黑啦
計我話之前沉咗抽唔到嘅老屎忽慘d

如果想爭第一既話我下個月黎 唔爭就算了

我地戰隊一直都有爭排名，介唔介意po上月分數同box?

二服家陣追到一服d分未

二服第一名好似係一服頭十都入唔到
二服前20等同一服120-130左右

5月二服前20等同一服150左右
結論係仲追緊

我諗緊繼唔繼續抽好 抽下碎 得番4萬幾石 又未有無意味 泳衣pool遲d又有新角

中左邊隻 我覺得泳黑重要過泳飯好多

一直睇ios 原來an上過第一

第一名如果打齊晒唔甩刀唔爆死既話係一服第8左右

呢個月唔想轉隊，下個月仲有興趣入既話記得cap返戰隊分
下個月應該都有位，每次打完都有人轉休閒

每日有償先囉
我覺得今次唔抽唔得
你諗諗母豬都要5:1碎片

睇下下個月點 今個月入左隊廢事轉

送得1500石

開3服送15000 一周年送1500

迎接一週年咋 一週年應該仲有得送喎

記鬼錯 開3服都係得1500

今個月戰隊戰係22號開？

我CD-ROM

今日3v3盲打4W1L上返28

露娜之塔係咩黎

爬塔類似地城 每10層獎勵都有公主心

一層一層嘅塔每10層有1隻boss主要係拎碎片 所有角色每日可復活一次(清tp) 活動期間無限挑戰唔需要體力 不過冇番80lv應該唔洗理

好似70層開始有ex boss 只限3隊挑戰

得67lv

一開始小怪/王都好弱可以磨反正可以復活 不過目標唔好太高 因為真係幾有難度

打完每次都會reset?

個塔新手最多打到幾多層

唔會 每個月開一次, 每次開加層數, 每次開由你上次打到果到開始

唔會你可以儲tp打下關 血量都會繼承

要推到第9章先有得打 活動完之前30層差不多

我百幾lv都仲都緊七十 今次打到一百算

邊有得咁計
隊隊都有掉刀爆刀

咁預30層算 得62lv

要堆大堆屍先過到一關

lv77卡緊normal 16-13
新年優衣遇著專打後排既好易死

有新年ue應該唔難過

帶嘲諷角

即係望嗰種?

望空花睇情況 望嘲諷係ub咁你要確保ue涯到望ub前空花就唔洗 不過如果只係打後排中排冇壓力/還可以情況 我會用酒鬼最後

隱身鎧嚴重不足 都唔知刷邊關好

禾成日睇呢個網

我有睇 但唔知直接刷個三關定係刷其他CP值會高D

要CP值 開分身捐裝啦
刷番前面D關 = 曬體

一服前十應該唔會有掉刀同爆死

上個月美食淨係前20都有兩個隊係29人打公會戰

大把啦,有隊前3日就掉10刀

萬美有咩隊啱用？使用率奇低

萬美炮,小雪酒鬼萬美初音 紡希/坦
萬美我覺得PVP算幾重要,有無差幾多下

避得開酒鬼&純苟隊嘅話萬美炮就好好用

萬美即係邊隻

萬聖美咲?

想要悠木b個幅呀呀呀呀呀~

點捐

都唔同公會

劇情係黑貓黑化追住飯團黎打

自己開個公會 30個分身入晒去都得

其實凱留魔攻係咪好低 連靜流開個物理盾都輕鬆擋 飯糰俾佢零距離射擊又冇事

我婆

佢屎忽好正

留名

咁正身要出戰隊 犧牲好大

同會長講定會戰前回家

五個分身咪夠

即使台版福利好都留唔住玩家

193抽終於中泳黑貓

點解咁講

我休閒公會今日有2個人話開始想棄坑
不過佢地無課

笑死

週年前夕先棄
呢啲人多數8月又會dl返

抽夠300井埋泳飯

我覺得如果經歷咗慶祝開3服嘅咁好獎勵後都留唔住，週年獎勵如果比開3服嘅獎勵差更加留唔住

冇課點解要棄 已經唔使錢等閒篤兩篤

我都想知
我地仲要係休閒公會

D石挖晒
真無課

咩game都會有人退坑架啦

隻驚課下月卡果d都唔洗幾多錢啦d人係死要拎無課做高地棄咪保平安

我知有班人抽姆咪爆死之後棄驚
但係台版一早有哂未來視，自己唔plan好怪得邊個

想問下1v1換乜碎片

課齊月卡再買下金賞 又有每日500石
加埋加埋成個月都千幾蚊

Battle開始時全體加tp

日版有5k石

哇屌~大佬係後面 竟然出泳媽媽

群體充電

咁搞美咲肯定冇人抽

唔係人權一定唔抽 又冇熊鎚得意 又係蘿莉

全體差電

媽

應該只係用得一次

而家係咪限定7連? re0(2)+泳爆+復刻(2)+咲戀+美咲
kmr上年話反省

出得太疏

復刻唔計

cy又嬴

十連都黎緊

台版未來視是咪可以pass泳爆 抽爆媽媽

泳充小心爆死

泳爆其實我覺得ok 不過要綁毛二力之類加速角

8月好似冇節日啦

睇下勁唔勁先 我想留d石俾無意味我估應該8月復刻

點睇都係skip re0先

公主fes

泳爆好似係公會戰角 依家未出公會戰未知佢必唔必要

但其實弓既輸出一直都冇前排物理咁高 會戰2物1法配可能未必出到

除非又玩暈前排

咲戀媽媽係信仰 點廢都要抽

buff完爆弓又出泳爆
我就唔信cy唔出番隻逼你全射手嘅boss

我見人一箭都爆到15萬左右 還好啦

CY: 所有限角都有出場機會

泳美冬

誰

個人黎講我鍾意霞多d

美冬係活動角唔計

泳可表示

公會啲人想點

快d炎上逼cy送免費10連 上年泳貓劍都有 今年有井就唔想出

種田我他媽一定要5星

出過限既就算啦 美咲出埋係event poster都冇呀

泳美咲係上集限角？
如果係佢可能今次未必再出

可能會係送

但係送嘅姐係要活動刷碎片
唔會8月活動又係泳裝掛

唔奇 上年都係泳可同泳冬兩個刷碎

幾時送免費10連

覺得泳美咲可能唔出 出少D限廢事比人屌 下個月分分鐘又有新FES限

同我復刻左夏娜先好出新fes限

由re0開始我隻隻都有抽
D石已經挖晒
今次唔送10連真係要pass

課啦

送左5000石

CY DADDY

就快可以試下隻夏娜

睇下泳咲戀d人用成點先
eruru次次都話好勁好好用
呃鳩我

似pvp角

完全唔記得上年有2個泳裝活動

隻夏娜應該將分數拉近返幾多

我泳冬入坑少左隻泳可

要等吉塔就完全體 第一階段400傷不是夢

未升好吉搭可能要九月先四星專到

齋睇卡面都要抽爆啦
仲諗乜

抽la 唔好諗
唔中當補女神石

公主禁書連結

冇泳可可蘿打公會戰抄唔到隊

數數下日服已經6連限
可能月尾再黎個fes
台服d人睇路呀

掃蕩左幾個月
次次都係有新活動D關第一次要打果陣先覺得D畫面好順滑

禾地有未來視 re0唔抽(emt對奶可能抽下..)
泳黑泳飯又已經有 泳爆睇埋你地公會戰
台版其實冇乜壓力

想問你地會解封隻野定等抽中直接升4星好

真步就直接解啦 50母豬石仲好過中佢

真步呢d咁易換就解，50女神石仲緊要

地城角都解啦 抽重覆要女神石好過
地城幣而家有30幾萬跟本用唔晒

但你睇佢連望都未5*應該仲有排換

雷姆配4隻控場幾好玩
emt就真係垃圾黎
抽左番黎冇用過

台版活動個very hard點先可以一次過

一定有
三個月一次fes
上次5月出

第二條iq題

日文

題題都估到第4次

第一題唔使呀 七七香點睇都唔似學生

vh點樣一回

姆咪173層就卡左 要用番魔攻

鳩估一回中
見到箭靶同紙就諗到計分紙

我剩3萬血死屌

魔攻隊

酒鬼 中二 新年優衣 泳黑 噴水

8秒

me2 但cg同最後一題都估唔到 最後一題我以為係怜

我冇鏡華

睇錯前鋒估錯

無泳黑

情姐病嬌朋夏娜黑騎

最後死淨後面兩隻

任抽嫁喎

抽就有

而家開池
100%中

正到 出完泳爆弓又出

唔小心升左EMT 5星

咪係
夠膽就而家出
我射到佢滿滿

有咩蒙蔽左你雙眼

唔啦 碎片有得刷 歪到就歪 歪唔到就刷出黎母上4星

屌 我唔撚忍啦 換隻黑騎出黎算

本身為咗抽2隻復刻已經元氣大傷
6萬円車埋去真係好痛

睇下係咪人權先 再唔係等下年復刻 要全婆唔係咁易架師傅

然後下年復刻邊抽サレンママ邊抽碎片

n2同活動一齊開想點

活動只刷HARD開夠4箱就得

只刷HARD夠唔夠開曬4箱?
我BOSS剩係可以1刀HARD

PTT有人計左 日日打一刀VH 打埋SP就夠開4箱
唔夠票先刷HARD

好丫咁換左先thx 玩左一個月 好想追下進度
宜家卡左地城ex1乖乖地升下lv j下d母豬算了

玩左個零月xd 無辦法有左小蜜雷姆不能不玩

活動第五箱有秘石 係咪應該放低N2瘋狂刷

都幾歐最近幾隻限都中

聽日有隻新game叫遺忘之境
同依隻一樣既

你計下要幾多體先刷得完一箱先啦一定蝕過你拎石去抽仲要蝕到仆街

呢隻點睇
不過公主都係抄刀塔啦

仲以為咁撚著數添

一樣既
不過隻遺忘之境d畫都幾靚
聽日試下玩先

狠心換左隻黑騎出黎母左上4星 一回到了

D畫風

值得咩

破曉之星金賞包 係咪大佬包 咁多活動角既...

回望番開服頭幾個月

好多人都拎女神石去升黑騎 亞里莎 鏡華 5星

我都母左鏡華同智

母左上四星再刷上五

呢兩隻唔母4好難用 H圖又遲出

哇屌 抄撚到呢

都係， 新果隻我保底架喳

其實以後淨係留石等抽泳裝都得 唔洗抽原版

照用物攻隊硬爆都ok

其他節日限定呢 萬聖新年聖誕情人等緊你

今日都成18號
居然仲未開新圖同等級上限

其實冇話值唔值得 咁要用又歪唔到就唯有換架啦 我又唔係冇試等歪 咁佢地唔肯出都冇計 我諗住如果八歲刷夠碎都歪唔出我都照換出黎

同埋而家n2 就黎h2 而家唔換唔通等n2h2完左先換咩

露娜之塔見人用外掛可以點舉報

霞配吸血鬼真係好暴力 岩先抽到立即由五百幾名衝左上去

好撚得意
又想消人銀紙

有無陣容分享,雖然冇抽, 冇乜追資訊

冇鏡華冇泳黑冇女帝 vh有冇得一回殺

這題用中文也可以解啊

先列出每個字的筆劃數

-------------------------------------------------------------------

霞：17

紙：10

17-10=7

-----------------------------------------------------------------------

真琴：10+12=22

標靶：15+13=28

22-28=-6

-----------------------------------------------------------------------

步未：7+5=12

弓：3

12-3=9

-----------------------------------------------------------------------

然後把每題的答案減去題號

霞紙：7-1=6

真琴標靶：-6-2=-8

步未弓：9-3=6

-----------------------------------------------------------------------

最後把3個數相加

6+(-8)+6=4

答案這不是出來了嗎

有夏娜見到全坦隊就輾

想請問下台版玩家係唔係都係呢到討論
半年幾前開左個帳號，一直玩登入免費抽
最近開始入坑玩呢隻GAME

呢到台版7:日版3

明白

唔計之前剩係登入抽野抽左好耐
正式開始玩左大約6日 (真步真步SER)
自己都網上搵過下資料，但都有幾樣野唔明想請問下各位巴打

1.如果想課金買優惠包，有冇邊幾種係推薦買?

2.關於角色組隊問題
暫時自己持有既3星角色係有呢幾隻

我一開始升角色只係根據網上評分睇邊隻高分去練
所以隊伍暫時最高等級係呢幾隻人(RANK7)
但之後望真少少發現原來2星角色因應唔同場合都好有用
其實應該係升2星角色在配3星角色先會比較好?
定係唔洗理，直接慢慢儲3星角色碎片?

而家主線關卡打到第8關，主要都係想破關卡先
活動任務夠打普通同困難就算

3.關於RANK值

我見日服好似去到13級
請問台服真步真步SER而家有幾多級??

4.最後關於專武
網上寫ジータ有專武會勁好多，但剛剛先發現原來台服仲未開佢專武
其實係唔係唔洗升佢住，等佢專武出先練?

有冇話我個堆角色入面除左ジータ外邊隻角色係最需求專武?

THANK YOU 咁多位巴打

咁長篇大論

1.月石包季石包體力包>女神石月包月探索月包公主心月包>月抽卷包, 如果要重課就8包公主奇幻包

2.隻驚完全無用既角5隻手指數得出, 但新手黎講唔係隻隻都要練,根據你幅圖:
推圖:夏娜 春優衣小望做核, 搭萬忍, 酒鬼(1星角, 可以俾小小女神石拉上2星用), 最後升泳貓備用
PVP: 萬忍+扇+深月(2星)+咲戀可以稱霸低階PVP場, 咲戀+伊莉亞又可以自組一隊
開波基本係練呢幾隻, 但如果要戰隊戰, 基本上你有既3星除左初音(PVP用)同哈哈劍(廢物)之後隻隻都要練
3. R12 今個月開第4件 姐係左下
4. 下個月頭就出 不過佢個碎片咁後 你打到果時基本上已經了解自己要做咩

THANK YOU 巴打教路
之前都諗左好耐玩唔玩，因為時間都唔算多
但上星期免費抽到最後一日在用手上既石抽到150抽後中左隻ムイミ
所以先的起心肝玩

咁我課秘石禮物同體力包先
季石包仲諗緊買唔買 但可以玩90日真係好抵
定係等1週年先課包會抵少少? 見好似就1週年

酒鬼應該係エリコ？
原來推薦升萬聖節忍，而家即升佢先

最慘一開頭唔識野，拎晒D碎片去覺醒凱留泳衣版先
有D後悔

要母依隻喎

唔QUOTE上面,好長
呢排3大禮包已經特價緊 唔駛考慮直接入貨就OK
萬忍推圖pvp都好有用
至於母泳貓都唔算錯得去邊 純粹係未必岩第一隻母姐

了解
而家即刻課金

月卡$58果個 地下城有雙倍掉落
係必課
另外 酒鬼係優花梨

買左
秘石包諗諗下都係唔買住
頭先買左58 +98 +78
有1500有償石拎去抽必中3星
不過中返重複

我玩左三次
277
7
95

個POST推得快左

秘石要買喎、仲有月抽蛋、探索...

聽日課埋秘石

其他就唔考慮住啦，輕課

週&月轉蛋係月季卡之後最抵買嘅包

樣樣都課，那有錢

步步引誘他人成為重課玩家

儲石中

300抽0彩

慘過食屎

有錢人果然係唔同

依兩個ac揀緊
但無情人節靜流有冇緊要？

課金300抽成45000 石，貴過個帳號買入價

冇緊要，最多冇公會收姐

唔係掛，咁好係好緊要喎
差一隻都無人收？

聖千鏡華可以唔要

冇情人姐姐，唔會有上級公會收，上級公會打公會戰講緊差一名可能只係少過1% 既總傷害，冇情人姐一定會係唔加既考慮因素

咁好難揀
唔要邊隻限定最好
差一步就要買得ac

唯有準備安果時課奇幻包好想打死琴日個自己

買真步起手ac既話, 泳黑=克=情姐=優衣=萬忍
上面5大頭齊既話最起碼唔會後悔先, 其他等歪都唔會太嬲 但上面5隻無可取代

安已經準備好保底

姆咪呢

無所屬

咁唔要萬聖忍係咪ok

本身我都打算保底安 點解我琴晚咁衝動

OK既, PVP難打小小但唔係絕對
上面有巴打提左 第5隻應該係姆咪 我漏左

咁樣300抽要幾錢

冇萬忍還可以 將來有專美美

2500左右

到時保底安歪隻霞

有無巴打入坑想買帳 美食服 主角RANK 118 70隻角色(差新年日和 霞 萬聖眼球 流夏) 仲有兩萬石左右有興趣嘅加tg睇相 @sellprincess1

45000 石應該唔止

萬忍出場機會會愈黎愈少 要等專武

本身有存開掛 姆咪池應該儲唔少石

儲左兩個月既月票同週票 又無咁多

我姆咪池3抽就中 都慳左唔少

點解咁衝動

下期奇幻包啦

邊隻叫姆咪
唔見有既

矛衣末

矛依未

主要都係打PVP 姐

絕對領域點忍

PVP有技術少隻萬忍問題不大 而家有埋矛衣未進攻已經易好多

媽媽今日幾點有得抽

一週年會唔會又有登入送10抽

隻龍女去到幾月出?
儲石等龍女出果時ALL IN佢先

唔打pvp唔要萬忍啦萬忍我覺得唔係必要

我冇 我都覺得唔係必要
依家萬忍都係3p3 先出啫

如果有真琴既話，而家係唔係集中刷下活動先好D?
見佢抽箱都會出碎片

第5箱之後唔會再出
每日刷齊HARD就得

真步ser我上2星期先入坑買首抽ac
無萬聖忍， 我而家都打到去200名
3v3 1000名

無咩勁人，d痴線佬係曬新ser

hard有得刷霞

我仲卡緊 500 1500 好難打上去 等妹弓五星專武先再打pvp

日SER好似開始左泳裝媽媽?

台服？

開了，屈到喊

d人平均都係60幾70lv

咩技咩技

1技

2技TP 全體345

3技

超人權

而家儲半年石
到時要抽3隻

升埋一陣實測2技會唔係傳說中既不停放技

想問下係唔係有個pvp網?

抽到

[url][/url]

台版下一隻人權係邊隻 安？

我依排都懶得打上去,每日是但入去打場
贏好輸好 都係做個日任算

我都係，打唔到上去，無pvp角

痴線
公會戰既神SUP?

睇返你張圖
你果區其實係易推上去

其實安邊方面係人權?

想留哂石係泳裝到

Pvp 都好有用

又好似有D道理
安,龍女依堆都係常注,真係等泳裝復刻同新泳裝先抽都得

9名 俾人打到落18名
18名打返9名條友 佢落18名 我變左28名

2技好似一場淨係放一次
不過我想知埋迴圈

我就保底安 之前都係諗住公主2倍可以補到ezr 但我經歷2次公主祭都冇

大加攻buff
又ok高傷

唔係會頂左佢個排名

補TP 加速 加攻包晒?

我返而今次補得到EZR同中二

應該佢出黎後我一秒 所以可以28直上9

我頭先明明打緊個排25..贏左出番黎變左15

TP 開場即放，但全場一次only
放完全隊差唔多滿TP

3技keep住開

幻想破滅

咁撚屈
PVP 防守仲要先手，姆咪快手出UB 之後就

唔好唔記得1，3技長開

PVP人權

就係你

你唔係真步ser咩

痴線架呢隻野出左之後基本上3v3就係要試邊隊無泳媽
1v1就圍毆無泳媽果隻

好想後入

終於買左ac入坑
依家係咪衝主線先

布丁有冇

睇完第一頁，邊隻限係必需?

姆咪>新優衣>女帝 個人經驗

又媽媽又老師
點搞

其實除左萬忍其他都必需

咁買齊限咪好貴

湯丸巴

好似都係2百左右

日理萬機

成日聽人講正嘢想入坑好耐

貴都冇所謂 重點係佢有冇

咁撚抵

究竟想課玩幾多隻驚

玩台版

邊隻？

子宮

依隻我想玩好耐

我上8591望望先

依隻？
有呀，要狂練佢？？

岩呀入坑啦
搵個有齊新春優衣/情姐/克總/矛依未既真步SER初始做膽
搭下 泳裝凱留=狼=黑騎>>萬聖忍>各大節日限定既AC玩下

因為你個帳...無3星坦一定要練佢

係咪有分SER?

我買左1號ser

AN同IOS無
呢家唔好入美食同破曉

你問下其他巴打點睇

推薦真步

新仔仲入美食服同玩撚完冇分別啦

收到，唔該各位巴打
如果依間買，買邊個好?
預1000台

好彩有上嚟問一問
BTW點解嘅

下，點解呀？D人太勁？

其實而家1,2分別唔大 練度都已經跟上
除非你想入前百公會拎多d獎勵~

我輕鬆玩嫁咋
唔會咁進取
應該無乜野掛

痴線啦差咁遠
真步正正常常滿級玩家已經係200前 稍微認真DD入100無問題

首抽淘寶買啦 8591都係淘返黎轉手 ~
同埋呢隻驚最好唔好買2手練度帳 ~
因為對方唔刪app 你點改密碼對方都入到好高風險

自動嘅可以睇片後回報，手動就冇辦法

啱

真步第一 都唔知有冇美食前20

唔見有回報掣

Sorry堅決唔用支那寶
我再搵搵8591有無零進度嘅

上個月好似話第8

有骨氣

你地個個係ser2?

反支那要由自己做起

提提大家又就快爆po

1007

我要示愛